跳閘被捉惹爭執 維修員被指連摑港鐵職員八巴掌 職員作供時形容被告老豆教仔咁

樂器維修員去年10月14日疑因跳閘而與港鐵職員爭執，其間維修員被指連摑港鐵職員八巴掌，被控普通襲擊罪，案件今開審。職員作供時形容被告掌摑的力度猶如「老豆教仔咁，唔係好重手」。辯方則指當日職員揚言「依家出嚟打鑊你」，更向被告揮動對講機，被告是為擋職員繼續逼近，才將雙手放在職員面頰，根本沒有襲擊及掌摑職員。

哇屌 呢個直頭要頒大紫荊勳章比佢

爽

直接大巴大巴車埋去啦

點解狗鐵職猿都幫個手足講好說話

港鐵職員有家暴

驗傷驗唔到咪話細細力

睇佢都算瘦